岩岩搭lift嚇撚死人咩 搭搭下斷電降左少少落去

以為就死 原來全港斷電

講堅 帶撚住個bb一齊搭 成部lift黑撚曬 差啲懶屎

男人老狗帶埋BB

bb都未瀨屎

有問題?

全屋苑停電嚇撚死